大家覺得一日兩J有冇問題

小弟我一兩日就要連續打兩次丁 唔係就好難專心做野 咁算唔算性上癮

利申 A3

我每日一丁持續咗幾年，可能用力過度傷咗條丁，而家太用力條丁好易痛

睇年紀

仲有頭髮嗎

你射完唔攰？

留力出黎抗爭

樓主幾多歲

太少

仲打j?出黎啦香港人

打丁 關咩事

丁都唔比打

睇你幾多歲同有無運動、食得有無營養
你14-2x歲一日2-3J 無乜問題
25打後真係請開始錫下身
30之後請J 少D 多做運動，由其係腳部運動促進男性荷爾蒙，飲食健康D 少食垃圾

返工攰到閪咁，仲打丁

me 1-2日 1j

20歲前可以一日三丁

關嫁，睇路

自己揾下啦 打飛機係唔會引致脫髮架

聽日就G20，聽晚煲底見！